講到gk咁神, 應唔應該換款前入返部新車

棍仔好似無新車
心思思想買部返黎玩輕量化

大把車有棍, 係冇行貨咁解

有冇2020制

抬副K20落去

唔洗咁誇既

咁先好玩

犯法都有個譜

二手都差唔多 15萬 其實個價都幾硬淨

日本抬完報正出牌 先運返香港 係有機會過到驗車出到牌而完全合法

不過合法還合法 一樣即勾
同埋 唔係就咁改機器膠上返到K20落去咁簡單
底檐都要改好多野

1500 dohc 16v
改小小快過b16啦

真係改high cam 都快過原裝b16

揸緊mk6 gti，諗緊換唔換新車gk⋯⋯
怕揸唔慣 始終低一級

搞咁多野玩架jazz

有架GK 加左turbo 都好快

有隻GK跪低咗

Sor wrong post

泰仔好多咁抬個紅頭落去
睇片都覺痴線

咁的確匹數車架內籠，成個產品定位車價都差一級。
咁10年車 想換架新車，GK價錢理想 又好睇，會有基本改裝。

新? 仲有新GK咩
停產架喇喎

新車 一手車 GK⋯⋯

想買，知唔知香港幾時轉款？想轉之前買

聽聞今年9月打後

Thx!!
邊到收風？

轉之前唔知會唔會有優惠呢